史達寧1歲囝囝射術精湛

【體育】曼城球星史達寧在Instagram分享了他與1歲大的兒子Thiago玩足球的互動片段，展示出愛兒精湛的射門技術和可愛的入球慶祝動作。

曼城前鋒史達寧（Raheem Sterling）是英超最傑出的球員之一，他的兒子肯定繼承了他對足球的熱愛，最近史達寧在IG上載了一段與兒子Thiago在屋內踢足球的片段，雖然Thiago只有一歲，但他已經擁有令人印象深刻的技術，因為影片所見他射了幾球波，每一下都強而有力。

除了練習射球外，Thiago也練習了他的慶祝動作，當他射完波後，史達寧在旁邊大叫「Goal！」，Thiago還做了幾個不同的慶祝動作，十分可愛，當然作為父親的史達寧亦有指點他的射門技巧。

史達寧今季表現出色，上陣17場英超交出9個入球和7次助攻，他於周日的英超踢足90分鐘，助球隊以3:1擊敗修咸頓重回勝軌，目前曼城以7分落後榜首的利物浦，周四他將於主場迎戰前東家利物浦，領隊哥迪奧拿指這場榜首大戰曼城不容有失，否則衛冕之路或會終止。

圖片來源 : Instagram圖片

1歲? 我親戚D仔女2歲幾都唔企唔定, 唔好講跑講識發力射波

1歲算腳頭重

真係有天份

睇錯做射精

1歲識跑識射波

唔似老豆

咁真係天份黎

一歲就射晒天份 廿歲做職業應該同佢老豆一樣

真係幾犀利

1歲射得準過佢老豆

勁過老豆

幾撚勁

射波大力過老豆

又幾得意

牙古路個仔窩利都識射

踢個波踢得好準

人地1碎

佢個仔老馬個孫牙

好撚癲wo

好勁喎
仲識控下波

1歲邊可能咁勁
視力未完全發展
手眼協調起碼仲要練到兩三歲先能夠自由控制手腳
射波要有重心腳的平衡同射波腳嘅擺動
普通人起碼3歲先做到，好多人上到小學/中學射波都仲係射空氣

屌你一歲識跑識跳識慶祝
仲要個射波姿勢幾有型， 邊跑邊射， 通常d 細路都係跑到埋個波前面， 跟住停低先行腳仲要跳唔中個波

都幾識教仔

1歲

1歲行到亞洲人3歲咁真係基因黎

一歲咁犀利

勁!! 唔好話1歲,
我個b 就嚟3歲都無咁準咁大力

精子弱就收下聲啦

謝拉特個仔射完仲識慶祝

佢個仔左腳

腳頭好重

有無遺傳老豆跑姿

老豆獨有控波技巧

child 登果然名不虛傳
期待閣下嘅公子十項全能
贏晒4大聯賽, 帶領港隊世界盃奪冠
但首先要有女俾你中出

Keroro叔叔 呢啲係咪叫青出於藍啊

真係好L勁

佢係咪日日睇人踢波D片

我一歲果陣眼都未開

邊有可能一歲。。。學行冇耐又跑又射又跳得起，神童咩。。。

識剷草

勁過盧卡古

歷史上第1個無屎眼入類

佢條女西班牙人？
英國人點會改個仔叫thiago

腳頭重都算，識得個波轆過黎踩定再射，痴線

佢唔係搞大咗3個女人
3個都同佢生咗仔咩

好似就黎2歲
都痴線啦

佢最高峰果陣好似一拖三
仲要三個都大過佢
而家好似得返一個正印
佢有女好似踢利果陣已經生左

btw 1 歲踢到咁係好撚好撚勁
佢係有 sense 知道要點做咁

仲有半個月兩歲
不過都好好天份啦，唔好學埋老豆啲核突姿勢就得

1歲已經識踢波

準過老豆

係咪23個月大都叫1歲呀

全能到仆街

睇錯左射精

屌 仲好力過摩拉達

外星人?得一歲已經識慶祝

你狗仔黎？

最緊要唔好學老豆隻閪手

有預感佢將來成就比佢老豆更加勁

相比下啲港孩4,5歲都仲坐BB車出街

1歲咁勁既

幾好力水

信一歲係咪戇鳩

叻極都歲半啦
唔識睇嘅都有少少常識啦唔該
一歲係講緊學行路
莫講話跳啦

有啲b唔識爬、早學行
可能11個月就識行
但絕對唔係好事
會對發育唔好

Btw
佢個仔好得意，亦都好叻
兩歲都踢到咁叻真係好勁

睇過一篇研究話黑人身體發展係最快，所以真係唔出奇

一直都以為史達寧係gay佬

我小朋友4点歲都無佢踢得咁好

点你老母

當年阿古路個仔條射波片都好勁

大陸狗咪上連登啦

大陸仔係咁

咁睇血統咪好勁

咁都叫勁
我準過佢大力過佢啦

馬王級血統

勁過老

打錯字姐
支那豬死全家

美斯係教父添

阿根廷史上最勁嘅細粒仔前鋒都同佢有道

天才

跑得幾似老豆

吾射不亦精乎

痴線 企都未企穩但咁鬼勁

射波？ Thiago

一歲零十一個月呀？

不過我個女就三歲都做唔到咁既動作

老豆係牙買加人

D跑姿十足老豆落場

一歲識跑，識企定，識聽大人講野，識比反應，識講野 仲識射波

我親戚個仔1歲先岩岩識自己企起身
歲半先識自己放開手行，但仲未識聽大人講野

港媽表示驚個仔傷骨

羅賓奴個仔識插花添呀

其實有時問題唔係出係老豆老母身上
係四大長老

由細到大郁D就抱住佢

喊兩喊就乜都有

依家D小朋友好醒目 ，歲幾己經識認人，識得基本認知

只係佢唔識用言語表達出黎

港媽表示鬼佬點同

再嘈表示你估你係醫生 ？

Babycondom 萬歲

唔算識呀....左腳仔

唔洗驗dna 跑姿成個老豆咁

好得意 好似史迪仔

Opppp...

佢1月16號就2歲

打錯簡體字真係第一次見

慌死你唔係平時打開簡體

上黎連登先打繁體字扮香港人咩

好難打得錯殘體

碎你老母

On撚9
起碼人地有人同佢生，你呢？

諗起呢個

睇到個人好開心

咁後生就生仔 有撚病

名冇所謂ge
姓先會睇到佢咩種族
楊千嬅個仔都叫Torres
反正史達寧都唔係白人

父系一班馬
外祖父馬王

跑凱旋門都得呀真係

父系最少g1 winner啦

你啱

Google語音輸入黎

智障係咁，唔使膽心，依家開咗未？

當馬咁配種賣到錢

聽晚派個仔出場射爆利

無記錯佢亞爺係肥馬

幾危險下
踩波車就係咁先

我朋友個仔三歲就識跑黎跑去

好靚仔

種差係咁

唔知佢有冇用bb車呢

屌咁細個識腳面ban落去 我都踢咗幾年波先識腳面ban波

個波快過2和b d屙尿射球

真係勁